隻腳痛到行唔到

事源星期六 病左頭暈暈咁p左次k
撞到膝頭 但乜事都無 繼續行
去到琴日返工發現有啲痛 都無咩理

放工就開始黎料 一彎隻腳就勁痛
返到屋企發現瘀左有啲一點點
用啲藥酒捽左陣 仲痛左
而家只可以伸直 一彎就好痛
有無巴打絲打試過咁

冇 睇醫生啦

跌打係咪好過西醫

屌你仲上網搵醫生

仲睇鐵打

可能條 孕帶Gg左呱

係咪應該睇西醫check下佢
我都驚跌打會仲衰 但啊媽話睇跌打full藥

睇西醫先啦 唔掂再跌打

上一代人梗係叫你睇跌打 我就老閪都唔信既

第一次有咁既情況
係咪要睇番專科
Tks 巴打

睇跌打 不過一定要睇貴既 出名既
西醫智障 係唔係都幫你打石膏 等佢自己好返就算

去睇急症，照x光，無骨折骨裂就唔洗理

但如果係入面有事跌打會唔會仲衰？
我都唔知睇西定跌打好
未試過手腳有事

韌帶x光照唔到

睇西醫斷左證先
無斷無裂就再睇跌打
有斷有裂既你都係得石膏一條路

我試過裂骨 全程睇跌打冇打過石膏 依家啲跌打斷唔到證會叫你去照個x光先 再斷證

但係如果睇跌打，一定要睇貴 同出名既
試過去啲平平地既街鋪 差好遠 醫左好耐

痛到行唔到 連落床都好難
覺得去搭taxi呢段路都好遠好難行

絲打既話搵人幫

巴打 頂硬上啦

而家 d 人 真係愈嚟愈智障

有事唔撚去睇醫生 上黎開post 問

屌你老母正常少少都唔會咁